<h3>Demana dos enters per teclat i mostra la suma per pantalla.</h3>
El meu codi és:
   printf("Introdueix el 1r enter a sumar: ");
    scanf("%i",&enter);
    printf("Introdueix el 2n enter a sumar: ");
    scanf("%i",&enter2);
    printf("El resultat %i\n",enter+enter2);
 Al scanf fiquem els numeros i al printf final es fa la suma
![Image text](Exercici.png)
